有mk妹表示:21號元朗會打人，係你班人帶頭撩皮先

白衫只係想保護家園，無政治立場

搵人sd條真片俾佢

聽日見

21號幾時有元朗遊行？
思覺失調？

港豬係咁，事非黑白唔識分，附近發生啲咩又唔知

按佢邏輯 佢家下撩慶我地 我又要保家衛國(香港) 我地係咪可以打佢?